從無通訊了 各自在繁忙 無瑕聯絡打搞對方

從前失信過 今天先懂得 如何承諾

ok thx

Years go by..